{
  "id_query": "31737239",
  "total": 21310,
  "total_current": 200,
  "max_score": 68.763016,
  "origin_question": "Dạ cho em hỏi tối em ra mua trả góp được không ạ tại em sợ buổi tối ngân hàng k làm ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 29.992006,
      "id": "23203903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao camera của ip6 chụp đèn flash vào buổi tối không được ạ .chụp flash vẫn nhá nhưng ảnh lại không thấy gì",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem có được hay không. Nếu vẫn không được thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.651085,
      "id": "25238371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tối mua trả góp có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Công ty tài chính hỗ trợ trả góp tới 21h nên buổi tối anh có thể mua trả góp được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.691582,
      "id": "21425363",
      "field_search": "question",
      "question": "tối e xuống làm thủ tục trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Toàn,Tối anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ trả góp, anh nên đến trước 19h30 để hồ sơ được duyệt trong ngày anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.651041,
      "id": "27521597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em lỡ đặt hàng mua trả góp nhưng giờ em không muốn mua nữa làm sao em hủy được ạ",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ huỷ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.120674,
      "id": "21412229",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là cmnd đã vay ngân hàng có đc trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,CMND của anh đã vay Ngân hàng thì vẫn có thể trả góp được nha. Anh đang muốn trả góp sản phẩm nào và anh có thêm giấy tờ như Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.109957,
      "id": "24615015",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua 6 trả góp và em trả trước 6tr thì hàng tháng em phải trả bao nhiêu ạ em thanh toán qua ngân hàng ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị muốn mua trả góp bằng thẻ tín dụng ngân hàng hay trả góp với công ty tài chính thông qua giấy tờ tùy thân vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.84536,
      "id": "31989632",
      "field_search": "question",
      "question": "anh(chị) cho em hỏi tại sao em đang dùng đt thì đột nhiên màn hình tối đen v ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng bấm và giữ phím Nguồn khoảng 8 giây xem máy có khởi động lại và trở lại màn hình bình thường được không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.633333,
      "id": "28085287",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho em hỏi em moi 18 tuổi muốn mua trả góp thì có ngân hàng nào hổ tro không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ về trường hợp của anh, hiện anh chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp anh nha, anh giúp em liên hệ với người thân đủ 20 - 60 tuổi để làm hồ sơ mua trả góp giúp anh, anh nhé.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.97758,
      "id": "25598330",
      "field_search": "question",
      "question": "Buổi tối có bán trả góp ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ công ty tài chính có hỗ trợ góp đến 21h00 anh nha, anh vui lòng cho em xin khu vực anh đang ở cụ thể quận huyện hoặc thành phố nào em sẽ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.863129,
      "id": "31108717",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chất lượng tối đa trên yutube là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này xem Youtube độ phân giải cao nhất là 1080p anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.805002,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.63887,
      "id": "30976753",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em muốn mua trả góp có thể hướng dẫn em không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, chị trả 850.500₫, mức trả trước là 30% là khoảng 2.097.000đ, ngoài ra thì mức chênh lệch với mua trả thẳng 210.000₫ của công ty tài chính Home Credit gói lãi suất 0%/tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.610363,
      "id": "31394511",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em có mua một thánh sim vietnammobile tại TGDD nhưng em mới bị mất. Bây giờ em ra TGDD làm lại số cũ đó có được không ạ. Các dịch vụ em có được bảo toàn không.",
      "answer": "Chào anh, Dạ không được anh nha, anh vui lòng liên lạc với bên nhà mạng để có thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.761898,
      "id": "21651315",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình lúc sáng lúc tối là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy tắt chế độ sáng tự động trên máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Bạn vào : Cài đặt > Màn hình & Độ sáng > Độ sáng > tắt Độ sáng tự động .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.726667,
      "id": "31989492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em mua iphone 6 tại cửa hàng được 5 tháng r có được bảo hành không ạ? em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thể cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng để em kiểm tra giúp chị được hính xác hơn chị nhé,Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.64407,
      "id": "23527666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em khi quay slow motion thì đoạn viedeo bị tối không thấy gì cả là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.425743,
      "id": "24800266",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hõi sao camera cũa em nó nhĩu nhĩu v ạ em chụp tối  qtv giup d",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, chụp tối thì ánh sáng yếu nên camera có hiện tượng này bạn nhé, lưu ý mở flash để chụp ánh sáng tốt hơn bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.388386,
      "id": "23835134",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đang vay ngân hàng được mua trả góp không",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể mua trả góp bình thường ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.336452,
      "id": "22546188",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 18t đã đi làm vậy em có thể tự mua trả góp được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chị 18 tuổi thì Công ty tài chính không hỗ trợ trả góp nha. Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.330355,
      "id": "30305941",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em k biết tạo icould em có thể ra tgdđ làm đuoc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Được anh nhé, anh có thể mang máy ghé qua siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ tạo tài khoản và lưu ý ghi nhớ kỹ tài khoản Icloud này anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.27259,
      "id": "22751329",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi khi hồ sơ trả góp bên công ty homecredit từ chối bao lâu làm lại hồ sơ được. Xin cảm ơn và chúc ádd buổi tối làm việc hiệu quả.",
      "answer": "Chào anh Hồ,Sau khi anh bị HomeCredit từ chối thì có thể làm lại hồ sơ sau 4 tháng với HomeCredit ạ.Chúc anh buổi tối thứ 7 vui vẻ ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.254576,
      "id": "19352305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.. Em muốn mua trả góp mà chi nhánh chỗ em tạm hết hàng thì phải làm ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh có thể đặt hàng để bên em  hỗ trợ chuyển hàng từ 2-7 ngày anh nha,. Khi sản phẩm được chuyển về siêu thị anh có thể mua trả góp sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.135773,
      "id": "28255030",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị muốn mua trả góp, chị vui lòng cho em xin thông tin là hiện chị bao nhiêu tuổi, chị có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền chị có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp chị nhé.  Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.093147,
      "id": "20926591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone cũ có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chịCác sản phẩm cũ có hỗ trợ mua trả góp nha chị. Chị đang quan tâm đến sản phẩm nào và chị đang ở đâu ạ để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.016132,
      "id": "26078392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang trả góp samsung j7 pro, em muốn mua trả góp máy iphone nữa cho người thân em có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Trường hợp này anh có thể mua trả góp tiếp nhưng chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang mua trả góp để làm hồ sơ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.987793,
      "id": "22075848",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi? Em đang góp cái khác thì em có thể góp thêm cái này nữa được hong ạ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể trả góp tiếp được ạ, tuy nhiên tỉ lệ duyệt hồ sơ là do công ty tài chính quyết định chị nhé. Chị có thể chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính mà chị đang trả góp để được tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.974617,
      "id": "23925563",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì em mua trả góp ngân hàng FE Criet rồi ...V e có mua dc nữa k chị",
      "answer": "Chào anh,Hiện giờ anh có thể trả góp tiếp với HomeCredit được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.928398,
      "id": "17947108",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6s 16gb mới còn hàng không ạ, vào em muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình đã ngừng kinh doanh sản phẩm Iphone 6s 16GB rồi bạn nhé. Bạn có thể tham khảo các sản phẩm đang có hàng tại Thegioididong.com.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.905132,
      "id": "28545314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp với gói trả trước 10% góp trong 6th được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.387.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.77% FECredit nha. Chị cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.803858,
      "id": "18440848",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tự cập nhật tại nhà được không ạ hay phải đem ra tiệm cập nhật . E sợ bị treo máy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tự cập nhật bằng cách vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm, bản cập nhật này tương đối an toàn nên nếu máy chưa jailbreak thì bạn có thể cập nhật lên nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.639044,
      "id": "20322577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em 20 tuổi và hiện tại đang đi làm Em có ( CMND & Bằng Lái Xe Oto ) em muốn mua trả góp có được không ạ!  Và có cần thêm thủ tục gì nữa không ạ! Mong được phản hồi sớm của ( QTV )",
      "answer": "Chào anh  PhươngVới các giấy tờ trên thì anh có thể tham gia góp được cho máy rồi, tuy thì nếu anh có thêm bảng lương kèm hợp đồng lao động nữa thì sẽ ưu đãi lãi suất thấp hơn. Anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. .Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.61192,
      "id": "23235669",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là ra siêu thị tgdd mua trả góp ip6 thì có được giảm 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với sản phẩm trên thì bên em chỉ hỗ trợ giảm giá khi anh đặt hàng online thôi anh nha. Nên anh vui lòng đặt hàng online sản phẩm xong sau đó thì anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để nhận mày và làm hồ sơ trả góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.427694,
      "id": "23540110",
      "field_search": "question",
      "question": "anh chị cho em hỏi em hộ khẩu ở thanh hóa vậy em muốn mua trả góp tại hà nội được ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này vẫn được anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.39933,
      "id": "23346240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại e đang là sv nhưng em chưa có bằng lái xe có thể mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh là sinh viên đủ 20 tuổi, không có bằng lái thì anh có thể dùng CMND - Hộ Khẩu để tham gia trả góp nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.287693,
      "id": "27408107",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở An Giang nếu đặt thì lấy bằng cách nào ạ. cho Em hỏi thêm nữa là nếu như tối nay em đặt thì mai có phải không? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt hàng thì chị ra siêu thị Thegioididong.com  gần nhất để nhận hàng. Tối nay chị đặt thì ngày mai chị nhận hàng. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.19348,
      "id": "20228839",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi..lúc trước em có đăng ký onlie mua trả góp nhưng em không đến cửa hàng để làm hồ sơ vì thay đổi ý định.giờ em muốn đăng ký mua trả góp lại có được không?",
      "answer": "Chào anhHồ sơ của anh được duyệt nhưng không lấy sản phẩm thì khoảng 6 tháng sau mới làm lại được hồ sơ với cùng công ty ạ. Anh nên tham khảo công ty tài chính khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.140976,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.085636,
      "id": "20428729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là trả góp thì hàng tháng đến cửa hàng nào trả cũng được phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh QuảngAnh có thể ghé bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng đều được hỗ trợ đống tiền góp tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.072863,
      "id": "22207164",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi buối tối tầm 19h ra mua hàng và chuyển tiền trên internet banking thì có được không ak",
      "answer": "Chào anh,19h bên em vẫn hỗ trợ anh mua hàng được ạ. Anh vui lòng ra siêu thị trước 21h để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.952862,
      "id": "18208716",
      "field_search": "question",
      "question": "Tối qua em có đặt 1 cây IPHONE 6 32GB,nhận hàng tại siêu thị tgdd..mà chưa thấy liên lạc lại em..0913535547..",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em đã nhận thông tin của anh và sẽ có nhân viên liên lạc hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.896894,
      "id": "23279287",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi giờ mình làm thủ tục trả góp tại tgdd tại nơi mình ở đc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com khu vực chị mua góp được chị nha , nhưng hiện tại em kiểm tra thì sản phẩm này có khuyến mãi đặt mua sản phẩm này trên web với hình thức online và nhận hàng trong vòng 48h với mức giá còn 8.490.000₫ anh nha , và có thể mua góp được chị nhé , chị nên đặt mua sản phẩm trên web trước ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.860647,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.748188,
      "id": "29695781",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em có đặt mua ol ip6 tối hôm qua giá 6690k vậy hôm nay em đi lấy máy có đc giá đó hay giá 7490k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đặt hàng với giá 6.690.000đ thì sẽ nhận hàng với giá này nha. Anh vui lòng nhận hàng trong thời gian quy định nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.683556,
      "id": "27400543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đang trả góp laptop còn 2 tháng em có thể trả hết rồi trả góp điện thoại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp hết Laptop và tiếp tục trả góp Điện thoại được nhé. Không biết hiện tại anh đang trả góp Laptop với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.672052,
      "id": "25766199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả gớp em có cmnd và bằng lái xe được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh đủ từ 20 đến 60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng cho em biết  số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.588202,
      "id": "25430421",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua iPhone 6 32gb này em trả trước 70% còn 30% em trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 70%, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.436504,
      "id": "23218646",
      "field_search": "question",
      "question": "- ad cho em hỏi là ... em mua iphone 6 với giá 8.490.000 .. em muốn trả góp 0đ có được không ạ ? Trả góp 0đ có cần đưa trước bao nhiêu không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Quang,Dạ không biết là anh đang nói đến gói lãi suất 0% hay gói trả trước 0đ có lãi suất anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.36124,
      "id": "22799288",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi em đã đặt hàng sản phẩm này giờ hủy đơn hàng bằng cách nào ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn hủy đơn hàng Online thì ngày mai chị vui lòng liên hệ với siêu thị bên em qua số 18001060 rồi bên em hỗ trợ chị hủy đơn hàng chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.357815,
      "id": "20115913",
      "field_search": "question",
      "question": "em tròn 19 tuổi có thể làm trả góp ngân hàng nào dc ko ạ! có giấy tờ shk+cmnd+blx có làm dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh 19 tuổi thì chưa tham gia trả góp được anh nha. Để tham gia mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.341278,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.313034,
      "id": "25886728",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em 19 tuổi mua trả trước 0d được không ạ . Và cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vẫn có thể mua trả góp sản phẩm với công ty tài chính FE Credit. Giấy tờ cần có là CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn), bằng lái bằng hộ khẩu nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin những giấy tờ anh hiện có, số tháng anh muốn góp, mức anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.311419,
      "id": "25436324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua máy cũ trong tgdd có được trả góp không ạ. Và 18t đã được trả góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nhưng bên em hiện không hỗ trợ khách hàng 18 tuổi mua trả góp được anh vui lòng nhờ người thân đủ từ 20 đến 60 tuổi có đầy đủ giấy tờ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.195593,
      "id": "30409527",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi có điện thoại nào khoảng 2 triệu mấy mà trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Dạ chào anhHiện với thông tin anh yêu cầu thì không có sản phẩm phù hợp anh nhé, mong anh thông cảm ạ.  Trường hợp này anh vui lòng bấm vào  để tham khảo các sản phẩm với mức giá thấp mà được hỗ trợ trả góp lãi suất 0% để lựa chọn cho mình sản phẩm phù hợp hơn anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.082457,
      "id": "22891525",
      "field_search": "question",
      "question": ". Hàng này em ko mua trả góp đc không ạ ??",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm mua trả góp được chị nhé. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.067886,
      "id": "20849221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là trả trước 0d vẫn góp được đúng không ạ",
      "answer": "Chào chịChị có thể mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước 0đ được chị nha. Khi tham gia chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.066235,
      "id": "21560802",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi làm thủ tục trả góp lâu không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh mua góp trực tiếp tại siêu thị trong vòng 30p-2h , lâu nhất là 4h anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.978481,
      "id": "27758482",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ nếu em mua trả góp 20% . thì mỗi tháng em phải đóng bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ , và anh có thể góp từ 3-24 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.940264,
      "id": "22059355",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp ở tại ngân hàng đc ko",
      "answer": "Chào anh,Khi trả góp thì không hỗ trợ tại Ngân hàng anh nha. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để đăng ký trả góp nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.939276,
      "id": "21172321",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32 gb trả góp tối thiểu bảo nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB anh có thể trả trước tối thiểu là 0% nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.93147,
      "id": "23458106",
      "field_search": "question",
      "question": "Hom nay em mua online iPhone 6 32G nhưng tối về em thấy cạnh góc màn hình bị ọp ẹp. Vậy em có thể đổi sản phẩm được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể dành ít thời gian mang sản phẩm ra siêu thị để nhân viên bên em kiểm tra nếu đúng là lỗi từ nhà sản xuất sẽ hỗ trợ đổi sản phẩm cho anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.93009,
      "id": "22251922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi.  Mua cũ có đk trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị Hoa,Dạ với máy đã qua sử dụng bên em có tham gia góp được nha chị, chị có thể cho em xin mã sản phẩm chị quan tâm và  các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.904263,
      "id": "23212362",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em đặt hàng với giá 8.490.000 18/11 em ra lấy hàng thì như vậy có áp dụng trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Anh vẫn được hỗ trợ trả góp ạ, vì vậy anh yên tâm đặt mua và làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.899715,
      "id": "26610515",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi 1999 mua được k ạ",
      "answer": "Chào chị,  Hiện chị có thể mua được điện thoại này đó ạ, chị nói rõ hơn chị muốn mua góp hay mua trả thẳng ạ!Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.874561,
      "id": "28502983",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi muốn mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện công ty tài chính chỉ hỗ trợ mua trả góp sản phẩm với khách hàng có độ tuổi từ 20 đến 60 vì vậy hiện anh chưa thể mua trả góp sản phẩm được hay anh nhờ người thân có đủ điều kiện và thủ tục để hỗ trợ mua trả góp sản phẩm giúp anh cũng được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.873047,
      "id": "30872185",
      "field_search": "question",
      "question": "em 18 tuổi có mua trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện với 18t em rất tiếc chị chưa đủ tuổi để mua trả góp ạ, chị có thể nhờ người thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp chị vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.806688,
      "id": "22190498",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp máy này trả trước tối thiểu là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anhMức trả trước thấp nhất để góp sản phẩm này là trả trước 0đ nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.794098,
      "id": "27946361",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoi em đang  trả gop của ngân hàng homecredit trả gop 0% giờ em muốn mua 1 cái nữa thì có đc trả gop 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc là khả năng cao công ty tài chính sẽ từ chối hồ sơ thứ 2 nếu anh tiếp tục trả góp lãi suất 0% anh nhé. Hiện anh nên trả góp với Fe Credit để khả năng duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.765888,
      "id": "28019484",
      "field_search": "question",
      "question": "Em làm trả góp tại shop ở Hòa Lạc luôn a ạ",
      "answer": "Dạ trường hợp này thì anh vui lòng ra siêu thị bên em trực tiếp tại  Thôn 9, X. Thạch Hòa, H. Thạch Thất, TP. Hà Nội (Ngã 3 Hòa Lạc)  rồi anh làm trả góp luôn nhé, hoặc là anh thông tin lại số điện thoại rồi bên em giúp anh làm hồ sơ Online cũng được ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.547174,
      "id": "19912576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi mua trả góp iphone 6 32g phải trả tối thiểu bao nhiêu tiền và dc hưởng k/m gì ko ạ?",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có khuyến mãi gì ạ. Tuy nhiên anh sẽ được hỗ trợ mua sim Mobi Big, sim Vina Bùm 50 và Vina Bùm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.545446,
      "id": "19944300",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao camera của em lúc chụp được,lúc nó tối thui kh chụp được vậy,phải tắt nguồn bật lại koaiw chụp lại được,là bị sao ạ !?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dùng và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạ, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.542028,
      "id": "21586315",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em chưa đủ 18 tuổi đến mua không trả góp thì cần cmnd k ạ hay cần sđt k tại em bị mất đt vs sim nên lại mua đt vs sim luôn ạ!",
      "answer": "Chào anh Phúc,Trường hợp nếu mua sản phẩm với hình thức trả thẳng và mua sim nữa thì anh cần mang theo giấy CMND để làm thủ tục đăng ký sim anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.530811,
      "id": "26067830",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dự định ngày 27 hoặc 28/3 đặt 1 chiếc iphone 6 và tối 28/3 trực tiếp ra siêu thị lấy hàng và thanh toán. Như thế em vẫn được khuyến mãi (7.990.000đ) phải không ạ? Em hỏi luôn là siêu thị mình có bán sim điện thoại không ạ? sim thường giá bao nhiêu anh? (để em đỡ phải mua sim trước )",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi, chương trình giảm giá dự kiến áp dụng đến 31.03.Tuy nhiên có thể kết thúc sớm dự định. Nên chị cố gắng đặt mua sớm và nhận hàng sớm để hưởng khuyến mãi chị nhé. Chị đặt online trên web rồi ra siêu thị nhận hàng thì vẫn được khuyến mãi chị nhé. Và Thegioididong.com có bán sim đó ạ.Sim thường giá từ 80.000đ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.464512,
      "id": "27181692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 17t có được trả góp không ạ ??🤔",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ mua trả góp với khách hàng dưới 20 tuổi ạ. Mong anh thông cảm! Anh có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.441994,
      "id": "20156508",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi hiện tại e đang góp bên ngân hàng khác!giờ e muốn góp tiếp thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.430632,
      "id": "24101816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua góp ở tgdđ Cao Lãnh nhưng  về quê và trả góp hàng tháng ở tgdđ Sa Đéc được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh.Dạ vẫn được ạ, anh có thể tham gia thanh toán tiền góp hàng tháng tại bất cứ chi nhánh nào của Siêu thị Thegioididong.com cũng được nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.29716,
      "id": "26650756",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp không trả trước thì làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể không trả trước ạ, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.293705,
      "id": "19371533",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tới tgdd đổi sim viettel sang 4g thì đi buổi tối được ko hay chỉ làm trong giờ hành chính thoi vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com trước 22h để bên em có thể hỗ trợ cho anh nha.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.271536,
      "id": "20366223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em vừa mua trả góp bây h mua thêm trả góp dk ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.263002,
      "id": "17681256",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi máy này có được bán ra tại củ chi chưa ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm này bên em vẫn chưa có hàng về nha anh. nên chưa có tại củ chi đâu ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể đặt hàng trước anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.24913,
      "id": "25050375",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e sinh ngày 8/9/98 có đủ tuổi để mua trả góp không vậy  Hiện tại em đang trả góp xe máy qua công ty tài chính jacss ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện bạn có thể mua trả góp với gói lãi suất dành cho khách hàng 18-20 tuổi của FeCredit nha. Bạn có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.194275,
      "id": "24177128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Lên tgđd mua trả góp 0% thì được lấy máy luôn không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Anh ra siêu thị có hàng trước 19h tối để làm thủ tục trà góp và nhậnmáy trong ngày luôn nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.156443,
      "id": "31802737",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi hiện tháng này em có việc đi xa không có về nhà được em có hợp đồng góp điện thoại em có thể tháng sau về và đóng 2 tháng không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ, tháng này chị không đóng, mà để đến tháng sau đóng gộp thì chị sẽ bị công ty tài chính phạt đó chị nha. Chị vui lòng nhờ người thân ghé siêu thị Thegioididong.com đóng tiền trả góp hộ giúp chị ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.145956,
      "id": "19246440",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang vay tiền bên fe giờ mua  góp bên ngân hàng khác dc ko ạ",
      "answer": "Chào anhAnh  đang vay tiền bên công ty FeCredit giờ mua góp bên ngân hàng khác được bình thường ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.126722,
      "id": "19975271",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em đang ở xa nhà chỉ ở trọ nhưng em có hộ khẩu với cmnd thì không hiết trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anhVới CMND, Sổ hộ khẩu thì anh cũng có thể mua trả góp nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.119268,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.108662,
      "id": "24868289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua iphone6 32gb trả góp không trả trước được ko chị",
      "answer": "Thân chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB anh mua trả góp không trả trước vẫn được anh nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.08545,
      "id": "28640022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em 19 tuổi có hỗ trợ trả góp 30% không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi hiện công ty tài chính chỉ hỗ trợ mua trả góp với khách hàng có độ tuổi từ 20 đến 60 tuổi thôi, hay anh nhờ người thân hỗ trợ anh mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.077145,
      "id": "29851581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại em đang góp chiếc máy samsung j8 còn 2 tháng nữa là xong em có thể góp thêm chiếc iphone 6 được không ạ !",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha, nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.074863,
      "id": "27883271",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em  hỏi nếu muốn đăng kí Id apple và tài khoản icloud máy mình tối thiểu phải chạy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chỉ cần thiết bị chạy iOS 5 trở lên là có thể đăng ký dùng iCloud và Apple ID rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.05264,
      "id": "28298769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao tại đang bán Iphone 6 32Gb với giá 6.790.000đ trả góp 0%. Vậy do chất lượng hay sao ạ? Nếu em muốn mua tại cửa hàng mình sản phẩm này thì có được tặng PMH 500.000đ không?",
      "answer": "Chào anh, Mỗi nơi có chính sách kinh doanh khác nhau nha anh. Sản phẩm bán tại siêu thị Thegioididong.com bán theo giá nhà sản xuất đưa ra, bảo đảm chính hãng 100% anh có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm. Nếu anh mua tại siêu thị Thegioididong.com còn nhận được các khuyến mãi, ưu đãi, hậu mãi tốt nhất. Sản phẩm này có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ( áp dụng gói có lãi suất nha anh). Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.042955,
      "id": "26646049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả gop có được tặng phiếu mua hàng 1tr k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện mình mua trả góp vẫn có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm), Anh có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.002396,
      "id": "29154813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi không mua trả góp có được giảm 500 nghìn không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua sản phẩm bằng hình thức trả thẳng thì chị vẫn được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.99224,
      "id": "18470493",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi e 20 tuổi.... đã mua trả góp 0d được chưa ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện thì anh có thể mua trả góp sản phẩm lãi suất 2,2% của FE Credit trả trước 0đ nha anh. Nếu anh có nhu cầu mua trả góp cho sản phẩm vui lòng cho em thông tin họ tên và số điện thoại để bên em tư vấn cụ thể hơn nha. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.941753,
      "id": "22581348",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hiện tại em mới 19t mà muốn mua ip6 trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.91267,
      "id": "17725139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Em thấy các cửa hàng tại Nam Từ Liêm hiện đang hết hàng, vậy hàng có về tại cửa hàng ở khu vực đấy nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị. Theo thông tin em kiểm tra thì Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang còn hàng tại Siêu thị Thegioididong.com quận Nam Từ Liêm đó ạ, chị có thể tham khảo tại địa chỉ Số 238 Đường Nguyễn Trãi, P.Trung Văn, Q.Nam Từ Liêm, Hà Nội đó chị nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm, chị cũng có thể để lại thông tin họ tên   số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ đặt giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.898283,
      "id": "28298511",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ em mua trả góp nhưng qua tháng sau em trả hết thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể thanh toán sớm trong 1 lần luôn được ạ. Anh ra Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.88067,
      "id": "27046559",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp phải làm thế nào",
      "answer": "Xin chào anh. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.880198,
      "id": "25976644",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em muốn mua máy cũ trả góp ấy ạ. Nhưng vì em đi học xa nhà nên hiện tại không có sổ hộ khẩu hay CMND của bố hoặc mẹ. Vậy em có thể scan giấy tờ hay dùng giấy tờ khác thay thế được không ạ? Em cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị,Khi mua trả góp thì bắt buộc chị phải có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Chị không dùng Giấy tờ Scan được và cũng không thay thế bằng Giấy tờ khác được nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.866915,
      "id": "26267372",
      "field_search": "question",
      "question": "em 19 tuổi có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị đủ 18 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha chị, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha chị, chị tham khảo gói đưa trước 20% khoảng 1.598.000đ nha chị, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.445.000đ nha chị, lãi suất 4.37% của FE Credit nha chị, chị cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.859032,
      "id": "26305091",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi. E có mua trả góp một cái iphone 6 32gb nhưng mà sài được ít ngày em thấy không thích hợp và muốn đổi sang 6plus thì có được không ạ, nếu được thì em phải làm như thế nào ạ.",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi bên em không có kinh doanh iPhone 6 Plus nha anh, anh có thể chọn sản phẩm khác giúp em có được không ạ, và anh mua góp iPhone 6 32GB là máy mới hay máy cũ vậy ạ, lãi suất 0% hay lãi suất thường ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.845062,
      "id": "20716380",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp mà trả trc 10% đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước được 899.000₫ (10%) máy iPhone 6 này nha, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.841705,
      "id": "24782119",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang mua 1 máy trả góp 99% tại 1 cửa hàng khác..nhưng gần đây máy bị lỗi. em muốn hoàn trả lại máy kia và mua trả góp bên tgdd thì cần làm những thủ tục gì ạ? em trả góp bên FE",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm của anh không mua tại Thegioididong không hỗ trợ đổi trả giúp anh được ạ , anh muốn tham gia trả góp cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.774204,
      "id": "19400344",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv tư vấn cho em trả góp 6 32g 20% qua ngân hàng saigon hd với",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp anh muốn tham gia với Công ty tài chính HdSaison thì anh vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.768154,
      "id": "27143768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tối qua mua tại Tgdt Nguyễn Lương Bằng,Hải Dương nhưng sao k thấy nhân viên làm giấy bảo hành,hay k cần ạ. Hnay mình mới nhớ ra (",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi, chị cứ yên tâm thì khi chị mua máy tại Thegioididong.com thì bên em bảo hành sản phẩm thông qua số điện thoại mua hàng. Nên chắc chắn sản phẩm của chị sẽ có bảo hành đầy đủ ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.75503,
      "id": "24751175",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tài khoản youtube của em có cách nào mà nhập vô điện thoại iphone được không ạ, điện thoại em đang xài là Mobiistar",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào Youtube trên iPhone -> chọn biểu tượng avatar hình tròn -> chọn Đăng nhập -> nhập tài khoản Google trên tài khoản Mobiistar vào bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.732117,
      "id": "25684372",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản Trị Viên cho em hỏi e mua máy tại TGDD đã hết thời gian bảo hành giờ máy em bị hư em mang ra TGDD nhờ gửi lên hãng sửa được đúng k ạ. Và TGDD có cho thuê máy k ạ",
      "answer": "Chào anh,nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng hộ anh. Anh có thể liên hệ siêu thị để bên em hỗ trợ anh mượn máy ạ,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.725489,
      "id": "21416662",
      "field_search": "question",
      "question": "ở tgdd buổi tối có hỗ trợ sửa điện thoại ko",
      "answer": "Chào anh,Bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ. Buổi tối bên em vẫn hỗ trợ anh được ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.704185,
      "id": "23241274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em đang mua trả góp sp giờ em muốn ma trả góp thêm có được kg a",
      "answer": "Chào chị QuỳnhNếu chị đang góp 1 máy thì chị vẫn có thể góp thêm được sản phẩm nữa với công ty tài chính khác chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.665775,
      "id": "24473622",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi,em đang mua trả góp sam sung galaxy j7+ đến ngày 9 tháng 4 là e trả hết hợp đồng mua trả góp thì em có được phép mua tiếp iphone 6 trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.63453,
      "id": "19867317",
      "field_search": "question",
      "question": "sao hôm qua em đi mua trả góp mà làm hồ sơ không được là sao ạ.em sn 30/6/1997 em trả trước 20% mà k được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn không đáp ứng đủ yêu cầu của công ty tài chính. Bạn có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.632027,
      "id": "26917245",
      "field_search": "question",
      "question": "Mà em muốn mua trả góp đươc ko ạ tại vì e có thẻ khách hàng",
      "answer": "Chào chị Dạ.  Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.585331,
      "id": "28249446",
      "field_search": "question",
      "question": "Sánq nay em ra tgdd mua ip6. Giờ em muốn trả thì được bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ tính phí giữ máy trừ 20% trong tháng đầu tiên ạ , anh cho em xin thông tin giá trị khi mua sản phẩm chi tiết em kiểm tra giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.584152,
      "id": "31142697",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình mua trả góp mình không có thời gian. Ngân hang có làm hô sô trước không, OK là ra ký",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể làm hồ sơ tại nhà nhé anh, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.553362,
      "id": "17828208",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g camera 1.2mp chụp hình vào buổi tối  có bị hột tiêu k ạ nhìn nó như có hột hột á",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6, thì khi chụp ảnh trong điều kiện thiếu sáng thì vẫn sẽ bị vỡ hạt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.521023,
      "id": "19850201",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng k chị. Em mới trả góp xong tvi giờ em mua trả góp dk nưaz k",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp anh đã tham gia trả góp sản phẩm anh vẫn có thể tham gia trả góp sản phẩm khác tuy nhiên vẫn còn tùy thuộc vào xét duyệt của công ty tài chính nữa nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.518099,
      "id": "21033895",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi em muốn bán lại samsung a5 2016 không biết tgdđ thu lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cung cấp giúp em ngày và giá chị mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.510813,
      "id": "24452144",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi cho em hỏi năm nay em vừa đủ 18 tuổi em đang đi làm và em muốn mua 1 chiếc iphone6 32GB thì có mua được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại anh 18 tuổi  không đủ điều kiện để mua trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.482052,
      "id": "30672795",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp iphone 6 nhưng em mới 18t em có cmnd với giấy phép lấy xe liệu có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh Thọ,Dạ rất tiếc anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể làm hồ sơ trả góp được anh nha, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi đứng tên trả góp giúp anh cũng được đó ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ anh tốt  hơn nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.456945,
      "id": "23218551",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua iphon6 mk thấy giảm 500k vậy mua trả góp có dj giảm k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với khuyến mại trên thì bên em vẫn hỗ trợ trả góp đó chị nha. Nhưng sẽ không áp dụng với lãi suất 0 và 1% chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.428371,
      "id": "23154571",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi nếu e muốn mua máy trả góp thi làm Sao ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên chị có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nha chị.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.410982,
      "id": "31341807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có thay pin cho iphone 6 không ạ , máy em hiện tại còn 88% , bị chai 12% . cho em hỏi nên thay pin được chưa ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu anh mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp anh gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé.Và pin máy chai bao nhiêu thì không có ảnh hưởng gì, chỉ cần anh dùng vẫn thấy còn tốt thì cũng chưa cần thay pin cũng được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.397505,
      "id": "29402477",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là e trả góp con 6s hôm 23-8 qua ngân hàng FE. Trong thẻ ghi là hạn trả góp là 27 hàng tháng vậy thì hôm nay em phải trả hay là 27-9 ạ.",
      "answer": "Dạ chào anh Anh sẽ trả góp tháng đầu tiên vào ngày 27/9 anh nhé và hạn trả sẽ là vào ngày 27 các tháng tiếp theo ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.376364,
      "id": "21419049",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. cho em hỏi tự nhiên em mở ứng dụng zalo lên cái zalo bị đứng và rồi em không thể trở về màn hình chính được, tắt nguồn cũng không được luôn.  QTV giúp em khắc phục lỗi ạ? iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy của bạn đã bị treo, bạn hãy thử thao tác nhấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 20s để máy tắt nguồn và bạn khởi động lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.370537,
      "id": "25150692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em trả trước 4tr thì hàng tháng sẽ phải trả góp thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp chị nha !!Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.35075,
      "id": "31583214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mua máy này được 4 tháng rồi, em cảm thấy không phù hợp với nhu cầu của em , em muốn trẢ lại máy, nếu em không có hoá đơn giấy thì em có được trả lại máy không ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị mua máy mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ thu lại ạ , chị cho em xin giá tiền và ngày mua sản phẩm em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.324718,
      "id": "29892770",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi đt em j7 pro đổi ip6 thường bù bnhiu v ạ",
      "answer": "Chào chị! Nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho chị nha chị, chị có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.317186,
      "id": "27568174",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 2001 mua trả góp được k ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị chưa đủ tuổi mua trả góp chị ơi, phải đủ 20 tuổi chị ạ, chị vui lòng nhờ bạn bè hay là người thân đủ 20 tuổi đứng ra mua trả góp hộ chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.306778,
      "id": "20064359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua hàng đổi trả có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả có giá từ 1 triệu 200 trở lên có hỗ trợ mua góp chị nha , chị vui lòng cho em biết sản phẩm chị quan tâm và khu vực bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.245255,
      "id": "31904936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Nếu em muốn trả góp thì trước đó em phải trả bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện công ty tài chính HOME Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 3.495.000₫ (50%) ,số tiền góp mỗi tháng 464.500₫ ,số tháng góp là 8 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.238216,
      "id": "21752374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Nếu a đang mua trả góp điện thoại mà em đi làm giấy tờ mua trả góp ô tô có sao k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại mà bây giờ anh đi làm giấy tờ mua trả góp Oto vẫn được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.234325,
      "id": "29136313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi không trả góp có được giảm 500 nghìn không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua không trả góp sẽ có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ *, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.20693,
      "id": "21579096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp lãi xuất là bao nhiêu ạ  Em cam on",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì hiện tại sản phẩm này có nhiều mức lãi suất khác nhau anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.194633,
      "id": "23621340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em muốn mua trả góp nhưng em không có bằng lái xe, thì cmnd và card vẹt xe được không ạ. và số tiền mình trả trc bao nhiu ạ e xin cam ơn",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị muốn trả góp chị cần có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe và nếu có thêm hóa đơn điện, nước, cáp... thì anh sẽ được giảm lãi xuất chị nha. chị vui lòng cho em biết chị đang có những giấy tờ nào và chị muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.193209,
      "id": "28072692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em có thể mua trả góp. Và trả trước 0₫ được k ạ ? ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua sản phẩm tra góp được ạ tuy nhiên tra góp trả trước 0đ thì không áp dụng được nha, trả góp trả trước 0đ cần có CMND và hộ khẩu đó ạ, nếu chị chỉ có bằng lái xe mà không có hộ khẩu thì vui lòng trả trước tối thiểu 10% nhé, em tư vấn chị gói trả trước 10% này nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.161793,
      "id": "27101513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em có sổ hộ khẩu photo công chứng và cmnd có trả góp iphone 6 32 Gb được không ạ. Năm nay em 19 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh, với thông tin mình cung cấp thì hộ khẩu photo công chứng mình cần có hạn dùng 3 tháng với  FeCredit và 6 tháng với  HomeCredit thì mới có thể làm hồ sơ được anh nha, anh có thể trả trước với mức từ 10%- 40% và không biết anh muốn trả trong mấy tháng(6 hoặc 12 tháng) để em tư vấn mình gói  lãi suất  phù hợp nhất ạ,mong tin phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.149252,
      "id": "31490466",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc dán mặt sau iphone 6 , em dùng phiếu mua hàng được tặng khi mua điện thoại, khi ra hóa đơn không ghi cụ thể sản phẩm đã mua . Vậy bây giờ em dán lại có được 15 nghìn không ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin số điện thoại để hỗ trợ kiểm tra ạ .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.147335,
      "id": "18099067",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang muốn mua ip6 32GB với hình thức trả góp nhưng lúc em làm giấy tờ trả góp họ nói em đang góp điện thoại trước chưa xong nên không thể mua được. Cho em hỏi là mình phải góp cái trước khoảng bao nhiêu tháng thi mới góp cái tiếp theo vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh góp xong cái trước rồi thì anh vẫn có thể góp ngay cái mới đó anh, hoặc trong thời gian góp nhưng muốn góp thêm 1 sản phẩm thì vẫn được ạ. Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.14372,
      "id": "18735200",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e mua góp Fe còn 2 tháng nữa hết giờ em mua góp thêm cái góp Fe được không,trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể góp tiếp 1 sản phẩm khác với công ty tài chính FECredit anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.137196,
      "id": "21468926",
      "field_search": "question",
      "question": "AD. em muốn mua trả góp lắm.nhưng hiện tại CMND của em 20 ngày nữa mới tròn 20 tuổi.liệu AD có giúp được trường hợp của em kh.Em đang làm bếp ở nhà hàng Lá Cọ,đường 36m,TP.Đh ạ.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu anh chưa đủ 20 tuổi thì công ty tài chính không thể hỗ trợ anh mua trả góp được ạ, mong anh thông cảm. Anh có thể đợi đến khi anh đủ tuổi hoặc anh có thể nhờ người thân đã đủ tuổi đứng tên mua trả góp thay anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.103127,
      "id": "24954518",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Em mới mưa iphone 6 ở tgdd hồi tháng 7 2017, hôm nay em lỡ làm rớt bể màn hình điẹn thoại. Em có thể ra tgdd thay màn hình mới được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm đến siêu thị bên em hỗ trợ chuyển hãng giúp anh sữa chữa và hãng báo phí đến anh ạChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.095928,
      "id": "28877485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , em muốn mua trả góp thì phải cọc trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có ạ. Không biết chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu và chị đang có những giấy tờ gì để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.078276,
      "id": "26820092",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao khi em bật icloud mà không nhận được mã xác nhận qua số điện thoại ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra tài khoản và hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm không kiểm tra hỗ trợ tại đây được bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.077333,
      "id": "18293507",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho e hỏi..máy em trượt lên để chỉnh màng hình sáng tối..em để ở giữa,lúc thì nó chạy về tối lun..lúc thì sáng hết cở..giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Đây là do máy đang bật chế độ sáng tự động -> bạn tắt đi sẽ bình thường không tự động thay đổi độ sáng nữa bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.058296,
      "id": "27748737",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã có CMND và em đã đi làm nhưng em chưa 18+ thì có mưa đc trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là nếu mình chưa đủ 19 tuổi thì bên em không thể hỗ trợ mình mua góp được ạ. Anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đăng kí mua góp hộ ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.047533,
      "id": "29000003",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn hàng không ạ ? Em ở khi vực Bình Tân",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị ơi , hiện sản phẩm trên có hàng tại các siêu thị Quận Bình Tân ạ , nếu chị quan tâm sản phẩm chị để lại số điện thoại em hỗ trợ đặt hàng nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.010965,
      "id": "23014165",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E là sinh viên, đã có bằng lái. V có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cần đủ 20 tuổi trở lên mới được hỗ trợ mua trả góp sản phẩm nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.988932,
      "id": "30314878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi mua trả góp online, là đặt hàng rồi ra thế giới di động gần nhất nhận máy hay sao ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi khi chị đăng ký mua trả góp online chị phải *Chọn siêu thị để duyệt hồ sơ* chị chọn siêu thị nào thì chị phải đến đúng siêu thị đó chị nhé !!Thông tin đến chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.978485,
      "id": "26222451",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua hàng thanh toán bằng thẻ VISA ghi nợ....thẻ của e là ngân hàng SHINHAN. có được hỗ trợ không ạ??? Và có được tính giá online 7.490.000 khi mua hàng trực tiếp tại TGDD không.... mong nhận phản hồi",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị có thể mua với Giá rẻ online: 7.990.000đ ạ, và khi chị mua trả góp bằng thẻ tín dụng thì chị phải điền thông tin trên web trước thì mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả góp Số tháng trả góp: 6 tháng, Số tiền góp mỗi tháng: 1.371.617₫, Chênh lệch với mua trả thẳng: 239.700₫, Tổng tiền trả góp: 8.229.700₫. Nếu chị quan tâm chị vui lòng điền thông tin ở trên web giúp em ạ !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.972898,
      "id": "19414712",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trả trước 70% thì cần giấy tờ gì ạ ? Và cho em hỏi sao không thấy trả góp 0% cho iphone 6 32G này ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện gói lãi suất 0% không được hỗ trợ cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.951271,
      "id": "24189510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em là sinh viên 19t thì mua trả góp 0% con iphone 6 32gb đc không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc 19 tuổi thì chưa mua trả góp được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.950693,
      "id": "26715069",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ em mua trực tiếp tại cửa hàng có sale không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em vẫn kinh doanh ở ngoài siêu thị đó chị, chị có thể cho em thông tin khu vực nơi chị để em kiểm tra giúp chị siêu thị có máy gần nhất nhéMong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.923777,
      "id": "29372929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em khi mà tắt màn hình thì tại sao không nhận được cuộc gọi ạ chỉ khi em mở màn hình thì mới nhận được ạ .. có thể chỉ em cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.915186,
      "id": "26165608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình đặt online rồi mua TGDĐ mình mua trả góp được kh ạ",
      "answer": "Chào chị Vy. Dạ. Chị đặt mua online rồi chị mua trả góp được chị nhé. Nhưng online giá rẻ chỉ áp dụng mua trả góp lãi suất thường thôi chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.900846,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.89333,
      "id": "19461843",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 10/9/1998 mua trả góp được chưa ạ , em là công nhân",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại anh 18 tuổi  không đủ điều kiện để mua trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.885052,
      "id": "28341787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cái ạ nếu em mua trả góp mà h em đang góp xe máy rùi h em có thể mua góp thêm dược cái dt nữa kh ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp thêm điện thoại bình thường không sao nhé anh, Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.870552,
      "id": "25189968",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 17t còn đi học có trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc anh chưa đủ tuổi làm hồ sơ mua góp nha anh, anh có thể nhờ người thân có đủ điều kiện về giấy tờ và độ tuổi để làm hồ sơ cho anh cũng được nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.861307,
      "id": "21508564",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi em đang ở bản ios 9.3.4 Cho em hỏi mình có thể đùng dấu vân tay khi đang sạc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.836323,
      "id": "22758289",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ chào thegioididong. Em đang ở thành phố Cần Thơ. Ad cho em hỏi cửa hàng nào của hệ thống tại thành phố Cần Thơ còn sản phẩm này ạ.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm còn nhiều tại thành phố  Cần Thơ anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống là phường nào để em tìm kiếm hàng giúp  anh cụ thể nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.83416,
      "id": "23747072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn trả trước 10% và có cmnd+ shk và trả trong 12 tháng được không ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh có chứng minh nhân dân và hộ khẩu thì anh trả trước 10% giá trị sản phẩm, góp hàng tháng 947.500₫, lãi suất 2.68%/tháng  góp trong 12 tháng với công ty tài chính FE Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.826353,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ ,Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của anh, bên em không hỗ trợ được ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh muốn tham gia gói lãi suất 0% anh có thể tham khảo mức trả trước 30% góp trong 6 tháng hoặc gói trả trước 50% trả trong 8 tháng anh nhé. Không biết là anh có thể tham gia với gói nào ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.822887,
      "id": "27360364",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp mà trả trước 30% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 30%(2.247.000₫) được nha, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit. Anh cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.817827,
      "id": "25383543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu iphone không mua tại tgdd thì mình có sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa máy iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.795467,
      "id": "27324193",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua i6 trả góp thủ tục ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào thủ tục chị có thì mỗi tháng chị có mức góp khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.788897,
      "id": "19739509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em ? Đến giữa T8 còn hàng k ạ,Cho em ? Đến giữa T8 còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc, hiện tại bên em chưa có thông tin sản phẩm này đến giữa tháng 8 còn hàng không nha anh, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để nhận được thông tin sản phẩm sớm nhất anh nhé.Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.776936,
      "id": "25021620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em tối qua em sạc 100% xong để tới sáng còn có 26% là có sao không ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này bạn giúp mình tiến hành khởi động lại máy sau đó làm theo hướng dẫn để kiểm tra chất lượng pin của máy nha bạn. Giúp mình sạc đầy 100% pin sau đó tắt hết Wifi 3G Bluetooth GPRS chuyển máy sang chế độ máy bay, đồng thời điều chỉnh mức sáng màn hình lên cao nhất. Và để máy sáng như vậy trong 1 giờ đồng hồ sau 1 giờ nếu máy trên 85% thì hoàn toàn bình thường còn nếu dưới 85% thì pin có vấn đề bạn nhé.  Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.768173,
      "id": "24935244",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 32 gb trả góp , tháng đầu không cần trả có được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0 đ và các tháng sau chị đóng tiền cho công ty tài chính chị nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.763414,
      "id": "24703288",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em có cmt +shk thì mua đc gói trả góp nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60t anh mua góp được ạ , anh có thể trả trước 0đ-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.758394,
      "id": "23852466",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi khi em mua iphone6 tại TGDĐ thì k biết nhân viên bên mình có hỗ trợ tạo tài khoản id apple k ạ ! tại em k rành về iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi mua sản phẩm, thì bên mình sẽ hỗ trợ và hướng dẫn bạn tạo ID Apple nên bạn có thể an tâm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.74579,
      "id": "26064654",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em muốn  trả  góp  thì  làm  sao ạ",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.74219,
      "id": "20080466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm cuối em muốn trả góp ip6 thì em có được nhận ưu đã gì về trả góp k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn làm hồ sơ trả góp online bạn sẽ được nhận khuyến mại là Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc). Hiện tại bên mình chưa có ưu đãi cho sinh viên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.734406,
      "id": "21312681",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua hơn 2 tháng. Bây giờ em dùng que chọc sim mà khay sim k ra. Em phải làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,  Trường hợp này mong chị dành ít thời gian ghé siêu thị để bên em kiểm tra cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.73185,
      "id": "21411719",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy em mua đến nay đc hơn nửa tháng và hiện tại liên tục có hiện tượng báo không có sim dù đã tháo ra lắp lại. Giờ em làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại, lắp SIM khác vào máy và  khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.730215,
      "id": "21665180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua trả góp phone 6 . Mà cần hoá đơn tiền nước / điện đứng tên bố em được không ạ ?? hay phải mình đứng tên ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ hóa đơn điện có trùng địa chỉ với hộ khẩu là được đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.713045,
      "id": "21777035",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu em mua trả góp hàng tháng em phải lên tgdđ đóng hay là đến nhà lấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng đến thanh toán tiền trả góp hàng tháng trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.704586,
      "id": "23692931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em còn góp 4 tháng nữa mà tháng này em muốn trả dứt điểm luôn đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể liên hệ công ty tài chính để thanh lý luôn hợp đồng được anh nhé Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}